勸ASSO仔專心學業☺️

如果唔係 就會好似我咁

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?